中學pe堂係咪男老師for男學生, 女老師for女學生

我以前中學體育堂係女老師教女學生，男老師教男學生
點解宜家變左可以男老師教女學生？

中三女漏帶褸 當風位罰企不適 校長：老師欠彈性

你屋企廚房幾大

你唔好成日問人廚房幾大得唔得

呢間好多年前已經係咁

點解唔係女教師教男學生